[
   {
      "uid":"urn:uuid:feaa9750-1737-4222-9de3-40016dabdb7c",
      "updateDate":"2023-08-05T22:13:01.0Z",
      "titleText":"Recordatorio: Noche de Cine",
      "mainText":"Saludos Residentes,\n\n\n\n\n\n\n\nRecuerden que para la noche de Cine, es necesario un boleto. Los boletos son gratuitos. \n\n\n\nY puedes conseguir tu boleto en lagosdeplata.com\/events.\n\n\n\nNuestra proxima noche de cine es en Agosto 12 2023.\n\n\n\nEn cartelera estara la pelicula de Disney y Pixar, Coco.\n\n\n\nTe esperamos!",
      "redirectionUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/briefing\/recordatorio-noche-de-cine\/"
   },
   {
      "uid":"urn:uuid:17fb38fc-35b4-49fa-af73-c260ed51f2a5",
      "updateDate":"2023-07-18T15:11:18.0Z",
      "titleText":"Cierre de Urbanizaci\u00f3n",
      "mainText":"",
      "redirectionUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/briefing\/cierre-de-urbanizacion\/",
      "streamUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/cierre-de-urbanizacion\/"
   },
   {
      "uid":"urn:uuid:77299244-3530-4f49-a992-0fa817145fcc",
      "updateDate":"2023-07-11T15:26:13.0Z",
      "titleText":"Recogido de firmas de Cierre",
      "mainText":"Saludos, el 15 de julio (este s\u00e1bado), estaremos realizando el recogido de firmas para el cierre, votaci\u00f3n de reductores de velocidad en avenida principal, e instalaci\u00f3n de c\u00e1maras. Necesitamos apoyo de la comunidad &nbsp;para poder dividirnos la Urb. junto a sus representantes de \u00e1rea, mientras m\u00e1s seamos podemos agilizar el proceso y comenzar las gestiones del cierre m\u00e1s concretas, al igual que establecer la cuota mensual y el one time fee para la construcci\u00f3n.\n\n\n\nSe estar\u00e1 preguntando los tel\u00e9fonos, y c\u00f3digo deseado del tele-entry entre otras preguntas. Los que voten NO al cierre como quiera hay que tomarles la informaci\u00f3n porque con esa informaci\u00f3n es que ellos entrar\u00edan por el port\u00f3n si ganase el cierre. Y queremos aprovechar el recogido de firmas para hacer esta colecci\u00f3n de informaci\u00f3n y no tener que hacer otra colecta de informaci\u00f3n.\n\n\n\nRecuerden que las firmas son importantes para establecer una cuota. La cuota tambi\u00e9n nos ayudar\u00e1 a trabajar la Urb, y arreglar varias de las \u00e1reas comunes como el parque, aceras, rotulaci\u00f3n, poda y mantenimiento de \u00e1reas verdes, pintura de encintado, iluminaci\u00f3n entre otros sin tener que depender o esperar a las agencias.\n\n\n\nCuento con ustedes el s\u00e1bado 15 desde las 11am nos reuniremos en la entrada para asignar las \u00e1reas. Por favor si desean participar del recogido escr\u00edbanme o llamar al 7869613380 o v\u00eda mensaje privado en WhatsApp para anotarlos en la lista.\n\n\n\n__",
      "redirectionUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/briefing\/recogido-de-firmas-de-cierre\/"
   },
   {
      "uid":"urn:uuid:0a0af4f7-7c05-4a2f-8b2a-e63e9e3014e0",
      "updateDate":"2023-05-26T17:30:49.0Z",
      "titleText":"Eventos y Calendario",
      "mainText":"",
      "redirectionUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/briefing\/eventos-y-calendario\/",
      "streamUrl":"https:\/\/forms.office.com\/r\/eSUBfb8xPV"
   },
   {
      "uid":"urn:uuid:c6a17353-2bf3-43b6-bc6a-335dec1b98cf",
      "updateDate":"2023-05-21T12:37:46.0Z",
      "titleText":"Evento Antorcha",
      "mainText":"",
      "redirectionUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/briefing\/evento-antorcha\/",
      "streamUrl":"https:\/\/lagosdeplata.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/IMG_0077-1024x858.jpg"
   }
]
